寫左個類似 ili 翻譯筆既app

寫左個類似 ili 翻譯筆既app

但係發現廣東話翻譯唔太準,要大量user data改善個準確度
希望巴打絲打可以幫幫手,回報錯誤翻譯同bug
感謝

好似幾好，遲下去日本試下
btw 點樣回報錯誤翻譯

iOS

好似幾好用
但唔熟日文 唔知譯得岩唔岩
btw推比更多勁人test

iphone用家表示

咪撚玩啦五寶

長禁個翻譯結果,揀回報

IOS

感謝回報

其他languages 準好多
廣東話用唔到google API,得machine learning翻譯
要人手入好多data

爸打我對你個project好有興趣，可以幫手嗎？
利申熟android多過ios

你用google translate api 同speech api玩？

淨係用左google translate api, 唔想用咁多mobile data
廣東話就用其他api,所以唔太準同要入data

但係好似無咩野再寫,淨係得番入廣東話數據
你有其他idea,留tg 傾

咁搞我仲咩唔用返google translate個app

暫時寫唔到,無mac 機同iphone...

冇and
等iOS

廣東話既nlp,以前試過，加油

爸打，please add me email 852dev@gmail.com

tg搵唔到個名

上面果個just email😂
不如俾你tg 我add you,

廣東話一向都好高難度

play store個app簡介用簡體

已更新,感謝
明明係hk play store, google自動翻譯左做殘體

去左旅行試,英轉日同日轉英幾準
但係廣東話就唔克檢

仲有嘈果陣錄音唔識停
快d執執佢